可唔可以提名David Webb參選金融服務界

如果佢想同有資格

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

agger 正喎，搵人call call 佢
橫掂佢咁鍾意狙擊政府

97後香港未試過有鬼佬做立法會議員
（夏佳里呢啲南亞唔算）

南區定唔知薄扶林個鬼佬？
好似叫司馬文？

區議員

屌 自膠 睇錯左區議員

金融界班友淨係想痴支那賺d easy money
david webb呢d成日踢爆支那黑幕嘅人都幾難選倒

佢仲要係蘋果第二大股東，僅次肥老黎

佢咩國籍？唔係支那唔比選

金融服務界可以係外籍

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

#取消功能組別
#我要真普選

wiki 王係咪可以去零售批發界？

Push

唔識講中文係一個問題

全世界講英文囉
香港係國際城市

Er er...Try my breast

提名入閘要收集20間有權喺港交所掛牌嘅經紀公司，根本應該廢除功能組別，點可以比呢啲奶共公司有一票

八

佢唔似想喎

叫蘋果問吓佢囉

大家集氣煲大佢